有無人知徐步高葬邊？春秋二祭想去上註香

近年警隊嘅腐敗令人更加懷疑當年疑點重重嘅徐sir案當中係唔係比人砌生豬肉。本人好希望可以去佢墳前幫佢上注香，祝佢早日沉冤得雪

徐sir是無辜的

但佢有冧友

佢係比腐敗嘅警隊制度逼上絕路，而且當年單案的確疑點重重，個判決對死者好唔公道

冧左件恒生食蕉都夠做啦

有咩證據

冧左黑警可能，or唔係佢冧

對鞋同8達通，網上有講

Ching 真係有心就搵雲海
佢同徐步高家屬好似有Contact

好
真心覺得佢係警察制度下嘅犧牲品

如果佢真係無辜，希望佢係在天之靈守護香港人

組團啦屌

我都覺得佢俾人砌生豬肉

佢應該查到d野

加埋我

徐sir

呢鑊唔係玩膠激差佬，而係要還死者一個公道

對鞋唔係佢屋企搵到，又唔係佢著開
最離譜係件衫完全唔同樣都拎黎做証據。

呢個真係香港英雄黎

又唔好吹奏到英雄，但佢係一個受害者就真嘅

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

冰之鍊金術師

RIP